小妹啱啱18歲 好想試下做大人先做到嘅嘢 有冇巴又係咁 。。。。。。。。。。。。。。。

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：

選民資料網上查閱系統

[/quote]

🥺shy

push

有

登記做選民 只要今年七月定九月夠十八歲就可以登記 今年5月2號截止

唔反羊囝啦

本身想屌尻你又作故仔

我欣賞你的創意

好想要

香港獨立

推

Push

已經做左冇得同你做，，推

你好搞笑

支持羊仔

褲都除埋入嚟...
好啦

咁我休返條褲推post啦

正皮引伏

推 好想做

大家一齋做